【慎入】仲未開twitter既你，愧對損失既手足!!!!!

仲未開Twitter 用英文玩下# 係懶!
開得Twitter 仲用中文 都係懶!

唔好再同自己友圍爐! 對損失既手足係無用既!
圍爐打飛機，不如做d實事幫下學生。
馬上開Twitter!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

推

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

收到

Twitter 大家都應該開
不過記住唔好copy paste 同一篇template或同時tag成村人
搞完twitter仲得罪本身支持我哋嘅人就唔好啦

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成30000個簽名…

好過份... 仆街黑警死全家

推！

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！